金希澈真係巧巧人 希望大家唔好再反她..

久違的把<偶像學校>時學生的面談申請書拿出來看

即使是現在我也常常搜尋學生們的名字，然後吟誦. 我有一點點人臉識別障礙，所以常常想不起臉長怎樣的關係..😥😢

但是跟學生偶遇時
"老師 好久不見愛! 你記得我是誰嗎?"
這樣問我的話，因為我記憶力有限萬一.. 真的萬一我不想不起來的話，那個學生會感到受傷，就自己測試記憶力🤔🙄

我的學生們
雖然大家都能實現自己的歌手夢就好了, 即使不是歌手，也希望不管何時能和好的人見面，一起製造美好的回憶，健健康康的!
因為我所看到的你們，真的是最棒最好的學生呀🤗🏫❤

希澈老師😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

幾時有人反過希澈

傻閪來

死傻鳩希澈收聲啦

做咩學友同牙喪成日屌金希澈

斷腳啦

扮GAY食RV

食過邊個

因住學友又出千字文屌尻你

好驚驚
咁算啦
唔問啦